鄭融拖老外 冇人敢催婚

農曆新年是家人共享天倫的好日子，歌手鄭融亦化身乖乖女，陪家人到長輩家拜年，其外籍男友亦會到她家拜年：「呢啲係傳統同禮貌，我潛移默化咗佢，佢都認識中國人農曆新年會點過，同埋識講一啲恭賀說話，但會帶啲口音。（你教佢？）我得閒都有同佢講吓廣東話。」二人拍拖數年感情穩定，拜年時可有遇到親戚朋友催婚？鄭融笑言：「應該冇人會敢，好彩冇試過。（怕催婚？）如果自己未想嘅話，畀人催婚會覺得有啲尷尬或唔識去回應，冇人催就最好，可以順其自然。（有冇傾過呢樣嘢？）總之唔會喺雞年發生。」